{
  "Titulo": [
    {
      "lista": [],
      "Nombre": "\u00cdndice",
      "Subtitulos": []
    },
    {
      "lista": [],
      "Nombre": "Historia",
      "Subtitulos": []
    },
    {
      "lista": [
        {
          "punto": "Clasificaci\u00f3n hist\u00f3rica"
        },
        {
          "punto": "Lenguajes de alto y de bajo nivel"
        },
        {
          "punto": "Clasificaci\u00f3n por paradigmas"
        },
        {
          "punto": "Clasificaci\u00f3n por prop\u00f3sito"
        }
      ],
      "Nombre": "Clasificaci\u00f3n de los lenguajes de programaci\u00f3n",
      "Subtitulos": [
        {
          "NombreSub": "Clasificaci\u00f3n hist\u00f3rica o por generaciones",
          "lista": [
            {
              "punto": "Primera generaci\u00f3n"
            },
            {
              "punto": "Segunda generaci\u00f3n"
            },
            {
              "punto": "Tercera generaci\u00f3n"
            },
            {
              "punto": "Cuarta generaci\u00f3n"
            },
            {
              "punto": "Quinta generaci\u00f3n"
            }
          ]
        }
      ]
    },
    {
      "lista": [],
      "Nombre": "Paradigma de programaci\u00f3n",
      "Subtitulos": []
    },
    {
      "lista": [
        {
          "punto": "Programaci\u00f3n imperativa o por procedimientos"
        },
        {
          "punto": "Programaci\u00f3n declarativa"
        },
        {
          "punto": "Programaci\u00f3n multiparadigma"
        },
        {
          "punto": "Programaci\u00f3n reactiva"
        }
      ],
      "Nombre": "Clasificaci\u00f3n por paradigmas",
      "Subtitulos": []
    },
    {
      "lista": [],
      "Nombre": "Elementos",
      "Subtitulos": [
        {
          "NombreSub": "Variables y vectores",
          "lista": []
        },
        {
          "NombreSub": "Condicionales",
          "lista": [
            {
              "punto": "If"
            },
            {
              "punto": "Else if"
            },
            {
              "punto": "Else"
            }
          ]
        },
        {
          "NombreSub": "Bucles",
          "lista": [
            {
              "punto": "For"
            },
            {
              "punto": "While"
            }
          ]
        },
        {
          "NombreSub": "Funciones",
          "lista": []
        },
        {
          "NombreSub": "Sintaxis",
          "lista": []
        },
        {
          "NombreSub": "Sem\u00e1ntica est\u00e1tica",
          "lista": []
        },
        {
          "NombreSub": "Sistema de tipos",
          "lista": []
        }
      ]
    },
    {
      "lista": [],
      "Nombre": "Implementaci\u00f3n",
      "Subtitulos": []
    },
    {
      "lista": [],
      "Nombre": "T\u00e9cnica",
      "Subtitulos": [
        {
          "NombreSub": "Paradigmas",
          "lista": []
        }
      ]
    },
    {
      "lista": [],
      "Nombre": "V\u00e9ase tambi\u00e9n",
      "Subtitulos": []
    },
    {
      "lista": [],
      "Nombre": "Referencias",
      "Subtitulos": []
    },
    {
      "lista": [
        {
          "punto": "Proyectos Wikimedia"
        },
        {
          "punto": "Identificadores"
        },
        {
          "punto": "Diccionarios y enciclopedias"
        }
      ],
      "Nombre": "Enlaces externos",
      "Subtitulos": []
    }
  ]
}